睇左晚藍絲page，我敢肯定如果9月立法會選擇，建制派一定輸得慘過區議會，連藍page都屌林鄭

林鄭真係好叻

建制派一定想遲一年
不過如果推遲即係代表林鄭抗疫不力

佢會唔會死要面唔推遲呢

鬥藍

食肆全停
中午都無堂食 好多鋪直接唔撚開

大把藍都手停口停

屌林鄭唔等於會投畀民主派 兩個concept黎
只要保皇黨啲洗白工程做得好
佢地都好快割到席

人準備直接延期選舉喇

而家開始話藍絲都頂唔順林鄭
開始洗白了

柒婆驚閪人話咩，最驚維尼唔鳩興，都放哂風會推遲，人大舉手儀式可以喺腥港垃圾會上演啦

唔洗投俾民主派，唔去投票就已經夠，我識果啲都傾向唔投，因為保皇做唔到野

保皇割唔到林鄭架，中共唔會容許

立法會選林鄭咩？戇鳩

而家佢地玩極左路線，冇得扮屌政府，好多淺藍真係投唔落
保皇屌政府柒婆一陣又打篤灰報告

我肯定以呢個政府低能嘅施政能力
俾多一年佢，只會令更多人唔投獻世派

一到投票時間就會歸隊, 建制駛撚怕

有同事之前成日屌黃絲
話自己中立

區選完之後番工聽佢講, 原來冇去投票
話投左咪又係輸

所以啲親共派都會扮同政府割席
你睇以往侍產假嗰啲都係 口講一套呃咗傻仔先 投票就另一個立場

佢地班人互相諉過於人
林鄭係仆街就緊架啦
但係你唔唱k都唔會搞到咁大鑊喇
而家死咁多人
你哋班人 點賠返條命畀人地呀

藍屍應該都有開餐廳既 攬炒

記得同藍絲講 就係呢啲人搞到佢哋喇

老老實實 根本就要煲大林奠抗疫不力呢樣野啦

一定要加強文宣
民建聯工聯會新民黨都有代表喺行政會議
根本係政府嘅一部份
全部政府決策佢哋都有份

中共換一個林鄭係好容易，亦無大損傷
但要換成班保皇狗，係好難
所以保皇狗同林鄭割𥱊，反而可保住小小選票

玩左成年仲咁樣諗野 ? 換林鄭習種無面呀 , 要換一早換左啦

自由黨都有$20張